機會係留俾有機會既人

駁唔到

終於上水

摩牙

死了

一定係 除非唔係！

唔准愛樓豬！

幾時開返tg

how

不准

lin呢?